{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105455",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 901"
    },
    "text": "セスコウイルスケアシステムが稼働している宿泊施設です。総客室数は23室で、快適な宿泊のために最適な設備を提供しています。2階にはスターバックスコーヒー、水、飲み物が常時用意されており、全客室ではWi-FiとNetflixをご利用いただけます。客室には便宜のためにTVとスマートフォンミラーリング機能を備えており、すべての客室にはウォッシュレットが設置されています。フロントにはヘアアイロンが備えられています。平日および日曜日の宿泊の際は、早期入室をご希望の場合はご連絡ください。チェックアウトはどんな場合でも12時です。客室画像はそれぞれのタイプを代表するもので、実際に入室される客室とはテーマが異なる場合があります。喫煙室と非喫煙室を運営しており、浴槽をご希望の場合は予約時に表記してください。浴槽の表記がない場合はランダムに割り当てられます。基本的には2名1室基準であり、3名以上は宿泊できません。客室間の移動は禁止されており、未成年者は立ち入り禁止です。入室の際に身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。宿泊当日はキャンセルが不可能で、退室時間は翌日12時です。時間を超過すると追加料金が発生しますので、ご注意ください。ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。フロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。バレットサービスは提供しておりませんので、お客様から直接駐車をお願いいたします。1部屋あたり1台駐車が提供され、追加駐車時には駐車料金が発生します。訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で施設が良いと評価されました。従業員の親切さも印象的で、価格対比で満足度の高い宿として知られています。周辺には様々な食事場所もあり便利です。しかし、一部の顧客は清潔状態に不満を示しています。社長が親切で客室の大きさと清潔状態は適当な方ですが、何人かの利用者は髪の毛が発見され蚊が多いという点に言及しました。一部の利用者は、物品の提供について一貫性がなく、不快な経験をすることもありました。全般的にきれいな宿ですが、掃除状態やインターネット接続に問題がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室の数は23室です。"
        },
        {
            "question": "どこにスターバックスコーヒーがありますか？",
            "answer": "スターバックスコーヒーは2階にあります。"
        },
        {
            "question": "客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "全客室ではWi-FiとNetflixが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはTVとスマートフォンミラーリング機能が備えられています。また、すべての客室にはウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントには何が備えられていますか？",
            "answer": "フロントにはヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では喫煙室と非喫煙室がありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では喫煙室と非喫煙室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "浴槽を希望する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "浴槽を希望する場合は、予約時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は1部屋あたり1台提供され、追加駐車時には駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔であり、施設が良いと評価されています。ただし、一部の顧客は清潔状態に不満を示しています。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応はどうですか？",
            "answer": "従業員の親切さが評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格に対して満足していますか？",
            "answer": "価格対比で満足度の高い宿として知られています。"
        },
        {
            "question": "周辺に食事場所はありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食事場所もあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の掃除状態についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "全般的にきれいな宿ですが、一部の利用者は清潔状態に不満を示しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。フロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスは提供されていますか？",
            "answer": "バレットサービスは提供しておりませんので、お客様から直接駐車をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何台の駐車場がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には1部屋あたり1台の駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の訪問者のレビューによると、どのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔であり、施設が良いと評価されています。また、従業員の親切さも印象的です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊当日は入室の際に身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "宿泊当日はキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 795
    }
}